[三項鐵人] 有冇巴打有玩過ironman (大鐵) ???

我想知巴打點操 先操到玩 ironman

我好想玩一次ironman
完成到已經好開心
唔使話要爭名次

我家陣跑游完 1km / 跑完10km 都覺得已經幾攰下
玩ironman果d係咪癲佬黎

三鐵無乜人玩 點練其實又係果幾種練法 我就主單車 游水盡游啦 跑步就interval 同temple兩課 好少會跑步長課 好似早上游下水 晚上就踩下車咁樣